D差佬可唔可以買支好少少嘅咪

乜撚都聽唔到